手機plan今年二月完 有冇plan介紹

目標係 4.5G無限上網
如果有埋 買機上台(apple)更好

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強
📱新號碼、攜號轉台、大專生、出機、續約查詢都直接聯我
新鴻基企業員工家庭優惠送高達$5000手機禮券
以下聯絡方法
WhatsApp-
Telegram-